唔好屌啲非建制議員啦

唔好屌啲非建制議員啦, 我諗個個都做緊野, 係無影到出黎啫

我見有人屌涂謹申, 我諗佢作為一個執業律師, 佢個定位係分左去幫警署入面被拘留嘅人
最多俾人質疑嘅鄭松泰我估原因都係同熱狗以往咁鐘意開live, 突然無開到令人懷疑都好合理, 今日都係四圍走&有熱線幫啲義士
呢啲處理拘留程序嘅野, 無可能影到出黎公開

記住, 不割蓆

一日未撤回認錯 一日都要出

唔屌涂啦，佢前排撚保皇撚到咁出色